正皮不正常上升！！！！

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?
502

post入面正皮唔撚正常 小心睇清楚！！